---
name: Siska Doviana
posisi: Manager Hibah
foto: /static/img/panitiacme/siska.png
layout: people
---

Konsultan Komunikasi, Pendiri, dan mantan Ketua Umum Wikimedia Indonesia. telah mengorganisiri peluncuran dan pengelolaan dua hibah terbuka: Cipta Media Bersama untuk media, serta Cipta Media Seluler untuk teknologi. Siska juga merupakan sukarelawan (kontributor penulis) Wikipedia bahasa Indonesia dan pencetus kompetisi menulis Wikipedia antar universitas. Sebelum aktif mengelola hibah dan organisasi, Siska pernah bekerja di bagian Public Affairs Kedutaan Amerika Serikat dan administrasi evakuasi medis di Bali.
